iphone 12pro blue 256gb邊度現貨最抵

各位師兄求教

2021年秋天先達現場

其實先達會唔會有假iphone12pro照計新iphone都無得假掛

推

pish

先達門口收

我都係支那移動訂，平成9百但就要升5G，本身都預升5G

幾時到

如果本身平plan自己計吓轉plan抵定加$88/50GB 5G抵

咁個plan都唔算貴既，之前都係一樣價

一簽plan就兩年，加88只係跟剩餘合約期另外承諾多一年服務使用期

我4.5G 188,而家都係加110，佢之前5G未有Iphone 出機都一樣298

我都想知邊度有淨機賣

先達炒到成皮應該多3-400炒價都已經去左馬

支移出機係平1200 不過係回返落5g月費到 仲平過4.5g plan